{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_062263",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6886458'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2018-04-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "깻잎찜"
    },
    "text": "エゴマの葉の蒸し物\\n\n私は葉を食べてゴマの葉の辛味蒸し煮を作りました。ゴマの葉の辛味蒸し煮は私がご飯泥棒と思います。調理時間は15分以内で、材はゴマの葉、タマネギ、ネギ(白いが、醤油、水、トウガラシ、おろしにんにく、ヨリダン、エゴマの油、トンケウル準備しました。先にゴマの葉4束をきれいに洗って衰えたのは捨てて水気を止めてくれました。玉ねぎは千切りにして大破は固めて分量の調味料と混ぜてくれました。味付けは作っておいて10分程度にしておきます。そして、唐辛子の粉が水に吹くと、味付けがよりおいしくなります。ゴマの葉は二、三枚ずつ重なって味付けした大さじずつすくって上げ、繰り返し与えると、ゴマの葉の辛味蒸し煮が完成されます。ゴマの葉4束を尽くしたらさんはタッパ一つが出ますね。このまま半日ほど置いてから食べてもいいが、すぐ食べたい場合には、電子レンジに30秒だけ返してくれればすぐ食べられます。こんなに電子レンジに30秒程度返すと、時間短縮にもなってすぐに食べられます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このエゴマの蒸し物のレシピはどのくらいの時間で作れますか？",
            "answer": "調理時間は15分以内です。"
        },
        {
            "question": "この蒸し物の材料は何ですか？",
            "answer": "材料はゴマの葉、タマネギ、ネギ、醤油、水、トウガラシ、おろしにんにく、ヨリダン、エゴマの油、トンケウルです。"
        },
        {
            "question": "ゴマの葉はどのように準備しますか？",
            "answer": "ゴマの葉をきれいに洗って衰えた部分を捨て、水気を取り除きます。"
        },
        {
            "question": "玉ねぎはどのように使いますか？",
            "answer": "玉ねぎは千切りにして大破し、調味料と混ぜます。"
        },
        {
            "question": "味付けはどのようにしますか？",
            "answer": "味付けは材料と混ぜ合わせて作り、10分程度おいて味を馴染ませます。"
        },
        {
            "question": "唐辛子の粉はどうやって使いますか？",
            "answer": "唐辛子の粉を水に混ぜると、味付けがよりおいしくなります。"
        },
        {
            "question": "ゴマの葉の辛味蒸し煮の作り方を教えてください。",
            "answer": "ゴマの葉を二、三枚ずつ重ねて味付けした大さじずつすくい、繰り返し与えます。ゴマの葉4束を使い切ると完成です。"
        },
        {
            "question": "この蒸し物は冷蔵保存できますか？",
            "answer": "はい、この蒸し物は半日ほど冷蔵保存してから食べても美味しくいただけます。"
        },
        {
            "question": "急いで食べたい場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "急いで食べたい場合は、電子レンジで30秒だけ温めるとすぐに食べられます。"
        },
        {
            "question": "電子レンジで30秒温めると何が起こりますか？",
            "answer": "電子レンジで30秒温めると、時間の短縮になり、すぐに食べられるようになります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 319,
        "QA": 392
    }
}